沈門師兄弟吹水區暨拜師區（四十九）

\I/ 恭迎 \I/

太平山下
股壇清泉 品玉聖手

沈門無限派
獨立島 奇幻宫
一代宗師

卍 沈大師 卍

\I/ 聖駕\I/

他高傲，但宅心仁厚

他低調，但受萬人景仰

他擅長博奕

他懂獨立思考

他掌握環球資金流向

他深明相反理論........

再請本門聖物阻力圖!

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家訓

繼續Happy ！

師父講好左外圍有燶味架 美指今晚做野唔該

大師兄嬲到連賀沈誕都拎走埋

及時趕到！
沈家軍大反擊！開始！

回馬槍

得到午市大師煩音提振士氣

殺呀!!

QQ 唔撚郁

61056 @ 0.55 1M

坐館快啲發威!!

1398點睇 驚賺息蝕本

諗諗下可能唔老嚟
所以用番舊排頭

賺突番
手已反

入咗少少 5 仔牛

後悔 69 蚊放左 5 號仔

\|/

難道午間已宣伂跌浪開始？

太弱啦

你好撚可疑
你搞唔清你底蘊

隻船開開下唔見左猩猩船長

頭先我見佢揸住把匕首一個人衝左上去
好英勇

留名\|/

收午市個陣見佢話將架船停泊係280
下午開市就唔見左人

跌左落海

Qq攪乜春呀

咪撚理果個咩 優美開始

佢係住響沈門外後巷個痴線佬
一味鳩淡，零內容
block左10世

持恒牛

明天會更好

Sorry岩岩有call，三點返

放心我未落船

師父你自己揀

\|/ 🚬

又爆post,追唔切

嚟料！殺！

成交俾5仔過埋

\|/

師兄弟咁推post變咗我一日裝幾次香

5號仔今次真係威盡

5 仔又碌番落去

黎緊兩日一定爆上300

白花油 治 暈船浪
最多搵個好手勢嘅侍女幫你捽!!

頂唔緊落嚟先，我去call軍醫

軍醫，白花油、正骨水!快!

溫提

今日係星期五，過夜要小心

坐館唔坐得耐
見完大師之後就走

DAX同道指琴晚支穿頭破腳好肉酸, 不宜過份進取. 睇路呀師兄弟.

5 仔都回塘…

佢都辛苦啦撐足兩日 垃圾qq又無力累街坊

唉…

朱兄除左q牛仲有咩係手

cash

我想做好但好驚

沈振盈
訊匯證券行政總裁
【fb直播】獅王滙控有排威？睇沈振盈點講
06月29日(四) 18:14

股壇MM：大摩勁睇好 滙控追得過？
0:00/19:46

訊匯證券行政總裁沈振盈在ontv財經節目《股壇MasterMind》表示，恒指在期結日抽升，現在距離26,000點不遠，有機會重上關口，但要留意上破26,200點後能否企穩。他又指出，環球有很多問題，而港匯續下跌影響深遠，投資者要知股市大周期再決定策略。

滙豐控股(00005)獲大行看好股價可見93元，他認為現時除非有好消息出現，否則股價短期內未必能夠到這個位，而且亦不值價，他又稱滙控已過低位，又質疑其業務是否可以支撐股價大行提到的高位。

香港交易所(00388)今日亦抽升，他本人不相信債券通的憧憬可令港交所持續上升，反而靠成交量有突破，而已持有者應該先等周末看看中央有否「送大禮」，再考慮沽出。

中國神華(01088)亦錄抽升，他指出是因為除淨後投資者等收息，而不是因為好消息帶動，建議散戶可趁機出貨，亦不值得再買。詳情請收看ontv東網電視財經新聞。

唉....過星期六日風險太大 真係唔知點做好

5 仔都要轉燈了…

驚就放入銀行做定期啦撚樣
又痕又怕痛，最撚乞人憎就係你呢種人

返黎，我堅決唔落船，但師兄弟自己衡量返可承受風險，我會係船上幫大家堅守防線

3.9再話星期一挾一口嘅就唔係人！

師傅是對的

過左3點班鬼佬訓醒又隊落去

如果承受到輸多40格既可以過夜，唔得既話就搵位落船，我承受到打靶就堅決幫大家守到最後一刻

爭扎緊係唔係應該走QQ 留恆牛....

50格

對唔住啊

我輸緊75格 同埋我放俾莊既話個價即刻會再低多幾格，大家要落船就搵位落，我堅守唔會派貨

留守

猩猩....反正我雞仔注 陪你守到最後

我出貨既話肯定大家輸多五格

大戶

273牛走哂，好無上261牛呢

好多大陸股民都止賺左

上番280

280，背貼背 落船既落船，殺敵既殺敵

報告船長...條船仲有排玩

280.4

61420正仆街屌

最後衝刺！

屌個價唔撚郁
好彩我買埋61056
恒牛今日要輸400蚊
尋日就係買咗少少61420

最後十五分鐘，280達陣，要落既快落，唔落既俾d掙扎守住

最後放左一半,留一半同大家一齊殺番上去!!

留名282

啲垃圾939, 941都上緊
會唔會跌100點樓下

折返既話就唔係人間咁簡單，但都要有直插地獄既心理準備

3.9？

又有傻鳩0.099出貨俾莊

仲有10分鐘！就試下！
殺！殺！殺！

俾d掙扎280收等我同師兄弟有個交待

經過上次一役 心理素質好咗

最多咪打靶！！唔放了！！殺啊！！

我QQ牛坐緊4格

屌你老母師父又玩野唔出3點9

又過澳門call g巡視賭場

勁假股王

恒牛過夜慢慢追

QQ 呢兩日都唔知做咩撚野..升就唔跟 跌就仆直

新 post
上香先
\|/

轉左一半船

勁假打左700落279.6

未到勁假已經落左279.2

唔通我眼花，1600個時見有280

師父真係唔出三點九

又黎深夜出文撚徒弟

J撚左咁多個月黑天鵝，尋日雜種嚟都跌咁多，今日仲唔過澳門call g咩

又上電視做節目，偷望波仔，正淫撚鳩頭

筋疲力盡了

跌多左

埋單蝕番

輸4k

重係度，今個 weekend 難涯喇

5號仔都收埋皮，睇黎股災已開始

2皮野QQ牛過夜

電腦大爆炸呀！我要過澳門避一避呀！
七八月我就大舉做淡呀！柒頭皮！

量子兄

有聲
每次都諗起阿伯把聲

因為共產黨殺到嚟，香港九龍新界都無得避，所以師父要去澳門Call g先可以化身玉皇大帝拯救蒼生

龍頭收皮咪即係牛市結束
唔會！吊頸抖下氣啫

0.14 100K貨

師父唔係諗住滅門呀

沈鳩頭，月頭一號
又要交租喇，柒頭皮

無了，qq 250見

又點撚樣呀！
七月你唔係做淡咩？

港人已經對中央失去信心

當我無講過.jpg

個72%朱古力好撚煩
屌佢老母 block鳩左佢

師傅可能講真話呢

師父個老味農曆新年又話雞年有翼難飛
而家又睇好，高一個位。
你老母有無可能日日扑野但又係處女呀？

沈撚：呢個係神嘅考驗，考驗大家對要對神有幾多信心

qq唔係八月先出業績咩??

大家記得上星期師父用CCL打咗陣飛機，今個星期佢點解釋呢? 有趣

基金換馬

施永青又玩師傅

師父：唔可以只睇一兩星期、唔可以只睇一兩個月、唔可以只睇一兩年..........唔可以只睇一兩億年........

方向未出，大市持平
牛市需要信心

屌你個咀沈振盈!

含牛過野…希望有好消息

我收市蝕兩個價位放左，無左3k

呢位師兄有d 生面口

我頭幾個post 拜過師啦，不過大師兄好似入左草叢無比package 我

夜期

當我無講過.jpg
我已經食左糊

Load 左load

Le no mo

今日咁搞一搞
六月係咪冇咗支陽燭

圖表上佢係藍色，但實際係支陰燭

十二連陽斷撚咗欖
我地對唔住師父

本月升28.23，陽燭！

屌，發雞盲睇錯數字，6月O:25684 C:25764
大師兄係我錯

我屌你老母沈振盈

你理撚得我呀.jpg

想不可能變成可能嘅男人

話事話 黑仔fd隻熊點

同聯想一樣，冤有頭，債有主，基本分析，係睇超過一季。
嗯2010年到2017年，共七年。
七四就二十八。
師父睇二十八季，都係睇淡，錯左廿八季，仍然堅淡不移，very romantic

依28來之不易
連升六個月！辛苦晒大家！

後悔太遲入門
上年輸左5-6雞抖左好耐無玩

我要屌十次

btw 財經台好多人入黎支持沈門，一齊掌尻師父。 財經台都好有愛

唔緊要！有心唔怕遲！

沈門填充題！
當同師父諗法一樣的時候，
我便立即_______。

跳船

做對家!

靠邊站！

沈門

沈是一種信仰

師父食屎啦
以後唔幫你搞生日
沈誕周捱撚左幾棍
屌你老母沈卓盈

出年真係唔搞沈誕好過

要定為哀悼日

師父，食屎啦你

你已通過考驗.jpg

沈母

搞撚完我地自己就去call g仲要雙飛

難為一班兄弟幫你守夜
屌你老母

仲有守老本

夜期仆街啦

啱喇！一於同7.1回歸一齊哀悼！

P 弟跟據過往經驗，我地對師父太好佢會唔珍惜，改名做振盈振盈我支持黃埔加租！

我地同佢慶祝生日，但沈老頭竟然唔領情話要挾多口。我宜家宣佈串柒振盈改名比正式啟動！大家諗下自己/人地個名可以屌到師傅最盡！

盈butt可塞！！！

你執煙頭的樣子如何

太撚長改唔到
我果個已經頂到盡

屌師傅屌到盡！

23_不上香川憎師！

鳩叫小隊仲未蒲頭既

黎！
夜期

基師兄

hi c fu

說好不提振盈老母的

當仁不讓。
沈門(小師弟)我率先改名：沈鳩頭又捱加租

我係p弟

屌你地啲名改到唔認得

請善用起底功能

改成咁，型棍

豬左幾多

軍醫，白花油、正骨水，快!

其實而加諗番
大師係中晒 [member]相反]

記唔記得早兩個星期大師live我打左勁大段嘢個次
大師話下個星期一(19/6)升一升 然後會跌到月尾 臨期結先升
期結會係全年高位之後就喪插
佢會喺七八月買貨

而加相反晒啦
[/member

你個fd隻熊點

重有星期一 正常佢唔會贏錢

Help

今日有個好奇怪嘅現象
今朝全部qq牛都溢價十幾廿格
想低溝都溝唔到
到下午就降番落嚟變番正常價

沈撚頭祝你連波仔都無得玩

結論 女人係戅鳩

連本帶利！區區一兩舊就拋到沈家軍
我哋仲洗出嚟撈嘅！

大家放心，我有預感星期一夾爆師父個春袋

我都要

中保監：允許險資透過「深港通」買港股 (19:03)

【東網專訊】中國保監會發布《保險資金參與深港通業務試點監管口徑》，一是明確了保險機構可以投資深港通下的港股通股票，應當參照《保險資金參與滬港通業務試點監管口徑》的要求執行；二是明確了保險資金可以通過證券投資基金投資港股通股票，其基金管理人資質需符合相關監管規定。下一步，保監會將繼續完善保險資金股票投資相關政策，維護保險資金安全。

//有北水利好消息，星期一睇升

你哋咁有錢 我QQ牛豬緊6k

人來 軍醫朱千雪

我個fd隻中石油又破52週低
而減持左隻波司登就繼續升

大家比啲信心 佢隻熊無可能過到星期一收市

之前2015年乜撚野大時代都傳過類似消息。(好似係)

之前我有隻毫子股買錯，斬倉輸咗皮三

個fd話有內墓料叫買隻736
0.25買
0.23放
但輸左80%

點解唔係一成係八成？？？

因為五合一左......

去轉廁所先

跟師父之後我唔再買細價股
起碼跟佢贏多過輸
我慢慢賺好過

細價股呢朝少掂，尤其一蚊樓下嗰啲，冇資金去炒，有莊都係半日散水，要捉得好應入個位要好準，搏唔過，諗吓2線強國藍籌，真係北水落嚟掃貨多數呢啲，冇乜點升過

屌
國指垃圾
我諗我買少啲恒牛好啲
大上大落得太快
跟師父3.9買算
淨係留QQ牛等食
真係要慢慢摸熟唔好衝動
我依家見帳面豬錢都好定
有師父係到就拎得返

幻想下雪條係你身體一部份

會唔會同養老金入市一樣
係咁吹

係就正
國指150

你係p仔？

夾爆師父春袋，咪住，等我拎返個夾出嚟先

係

閱文上市

係就發 call左國期

星期一等爆升

巴打們J吧

屌你

閱文分拆上市 qq估值升 星期一爆上

呢部手提嘅，輕身方便，大師兄嗰部放喺屋企數

我捱多個月西工 就可以全心全意跟師父搵食

美股開市啦

搞我d 師兄弟！屌你老母沈振盈！加租加到你眼鯨鯨！

Tesla 不愧係我愛股

納dee

我都改埋名

等我都改名

咁轉哩個

我ok

等師父螳螂捕蟬咁高興
下句就係黃埔加租

螳螂捕蟬 黃埔加租

大膽.jpg

唉屌 星期三in份工in得幾好 重未有電話

朱弟搞成咁...

P 弟？

我黎

屌落乜撚野船呢

朱仔恭喜晒

Thanks

又改名
我收到offer都覺得好唔真實

恭喜恭喜

6090 29-06-2017
21:13 六合彩 17/075 期 11 + 16 + 19 + 29 + 33 + 34 $10
(運財號碼)
$10.00 $320.00

琴日最後一分鐘鳩買
聽日又可以買Starbucks加大

船長，星期一俾五分鐘我上番船得唔得
對唔住呀

救命呀
你個名

咩事

又v落

咁樣算唔算係衲dee嘅牛二

旺角信和隔離開倉99蚊一個歐聯波

沈門個個個名都咁長既

Nvda 好撚廢

屌你老味納指真係美股版國指
冇撚柒用

仆街美股明明keep住跌
點解個夜期會升????

改得好

師父幾多歲
想改 四十六歲(租樓) 或者淡底

恭喜哂

唔係個日有計過大約五十五歲咩

屌你老母，笑到gap gap 聲

或者叫：振盈(爛鳩春袋)

手機ADR個app連唔到，有冇人都係咁？

沈振盈(租樓)

咁樣？

yes

可能server 有事

沈振盈 (又錯)
沈振盈 (春袋又被夾爆)

雖然d 名好正，但一時間好混亂

你地玩咁到咁盡得唔得架

快d 改啦

大家好

呂布

星期一，一齊數錢
利申, QQ牛

Strong hold

跌緊兩舊
維尼肥西，堅唔掂，歸家吔屎啦

想改沈振盈(我無錯！)

星期一QQ升再加返牛先

頭先睇一睇，今個月profit 63K，全年最好既一個月
師父好多謝你

我有諗過係唔係要入多少少錢跟師父
今個月賺得3k
有賺過10k
但買太多
依家QQ豬緊6k
我得50k本
可能真係要加多10k好啲

咁撚勁

同路

今日開咗張$280 即月sp

星期一升就食咗佢 再入返牛仔

師兄有冇唸過入返手正股先

重注咪得，計比例%

怕今晚再跌
減一半股數轉遠牛
穩陣拉近先

我有4手QQ
均價268

同埋月供咗半年有50k 2888 2800 66

依家唸住 牛仔 遠月份
Option 近月份做短炒

依家滾到50幾萬，我相信跟師父，好快賺多20,30萬，到時應該夠比首期
之後搞結婚又要洗錢，真係要靠哂師父

跟師傅都月供

到時擺酒一定要請埋師父去
地點就揀黃埔隻沈達尼號

唸住:買層黃埔

之後收師傳租

仲有4個月就要見工啦

希望師父比我贏到可以搞串個interview

同女朋友一齊唔想咁進取
我拎多10-20k跟師父先

好想做到呂布咁

數住銀紙interview

可能個面試官都入咗沈門

點解唔儲起舊錢 一炮過買一手qq

買咗4手啦
268都幾貴
唔再買住

同門師兄弟唔駛in

Qq 第一次拆子公司上巿

一次就打孖黎

All in 唔駛等師傅

ching 都係shitty ？

身在九龍塘
心在紅磡

師父開live

又有LIVE

個個星期都有架啦

呂布好勁

師父會唔會玩野

認唔到啲名

旺子回報！

大師講緊經

有冇師兄文字轉播

有重溫架嘛

點解唔聽

未返到屋企

師父最鐘意星期五夜期收先直播轉馱

Fri 11:30pm

錢錢錢錢～

仆街

QQ被祝福

差唔多一樣

沈亞方舟話咁快就變左沈達尼號

月尾先熄燈
但係佢講個陣過左十二點啦

差幾分鐘姐

今鋪玩完啦

河馬仔

等等先 師父話出山 只要佢沽qq 我地都仲有希望

沈鳩頭
我屌你老母

轉燈祝你冚加租富貴

佢講咩？

佢唔買就得啦

買對家

最爆毒

沈門師兄弟好好文采

振盈一百歲
聯想九毫九

大師有冇講5號

有近牛

搬左啦

未，應該就快

抵撚死

師父有ID

沈鳩頭

師傅我係你忠誠徒弟，有跟你買5號

唔知今個live 有冇上一個咁多金句

屌

大師又肥又老，條jer仲勃唔勃得起呀？

師父你係咪睇緊

大師話7 月升巿

好多人搵大師開戶

靠邊

我屌

屌那星，忍撚左手成2個月，依家同等睇升，沈鳩頭

師父 七月熊市黎架，你諗清楚再講多次。

師傅確認七月係牛市升市

好多人同師父同船

佢專登搞我哋姐

藍師兄入左貨未？你期待嘅大插就出現

真次仆街了，一多人同船，個隻會由沈達尼變沈倫比亞號，空中解體

有冇心水熊仔
呢兩日放假要揀定先

原本就等星期日考埋個試，星期一先入，依家又要做多個月汁男，靠邊站等位

cash is king

又講MPF, CASH IS KING

話左師父架啦 今次仲要月尾+ 星期五晚身都轉唔到
準備LP

其實好難明
7月又睇升
依家好cash is king
好難參透

佢MPF 23000轉左保本？

MPF老本, CASH IS KING, 靠邊站

屌，你個名

量子竟然唔知道呢件事？ 佢二萬二到轉哂d 老本做保守

三師兄，你個名

5仔

都好啦，避左成千點以上

藍師兄 我地搞緊串柒振盈改名比賽

太耐冇掂，個感覺生疏左

圖王你好耐無出tips

又講5仔咩

hit and run

師父話星期一高開低走
星期二挾上去

可以再入

屌，完本expect 4-6月做個調整加整固，7月就爆上，依家個沈鳩頭玩野，隨時要第4季先見到32000

搵熊

屌上星期先話5仔唔乎合佢既預期唔睇好

師父係度鳩屎牙擦擦

大師做緊淡倉了

屌，睇升有淡倉，又點撚樣呀

新鴻基

最撚憎佢串柒柒

咩隻輪賺到，食屎啦屌你老母，贏一次你都唔夠加租幅度啦

沈鳩頭，夠薑7月同我跌到22000

升又中，跌又中，你吹呀

講得好

師兄弟幫手睇睇邊隻熊靚仔
星期一我地就大手做淡

講992

如果星期一篇實戰理論講多次睇7月升，屌你沈卓盈，我訓半身沽

鬼節都J

屌係沈卓盈，everything can J

農曆7月先係鬼節，西曆8月喎……

超智能呢
七頭皮

三師兄，師父痴撚哂線

師父真係 人人皆醉 佢獨醉

眾人皆醉 佢獨痴

又有新朵「堪虞量子經濟哲學家學」

教經濟都唔識經濟，得你老人家沈鳩頭識

真正識經濟 好撚勁啊

又話七月睇升，又話兩星期後可能lum 檔 想點撚樣

根據阻力圖
升左四千點

升左四千點，沈鳩頭始終肯確認升浪，
睇嚟差唔多股災

條鳩頭係咪輸到傻撚左呀

七月升市
但叫人Cash is king

即係叫人就算升市都唔入貨？

跌市靠邊站
升市Cash is king

沈鳩頭，你個鳩頭其實入面係咪裝哂屎

五行黎啦

鳩薑就5日利好大升

聽完唔知佢講咗咩

七月升市，但七月十號最兇險 想點撚樣啊？！我不玩了

玄到一個點

正常 唔係你問題 放心

好撚亂

做乜鳩

我諗大師兄都唔撚明

懷疑沈鳩頭連自己到底講緊咩都唔知，但係到鳩up，等星期一篇實戰理論先再決定

好驚沈鳩頭走陳雲條舊路

畀人捧到上天，然後唯我獨尊

師傅又買晒兩邊 , 講撚晒啦你

佢應該睇淡多

睇好但淡倉

正正經經繼續淡底咪幾好囉

不嬲無恥

又講到曖曖昧昧突然又濕一棍落黎

呢次真係師傅又中

呢下先最撚狗

好撚有動感

大師明白了，全力入英鎊

我地玩估歌仔
估唔中要打 估中都要打 但細力d

屌你老母沈鳩頭你租一世樓啦
仆你個街

屌師父都無用

Ig adr升番

已經分唔到啲師兄弟既名

晨早流流見到條撚屌，又半夜巡消防梯蛇上連登
按慣例邪一邪佢

跟住順手上香 \|/"
師父要靈靈性性

有不詳既預感，師父e個月個施丹上身

沈家軍解讀實戰果時要好小心！

仆街
準備逐步退市
減持正股

我怕會好似爆旋陀螺咁，轉到頭暈

請聖物圖

再請師傅

等睇今日講完點知星期日五行就轉身

但條仆街睇7月升呢

睇緊財經雜誌，有個REIT表同股息率或者師兄弟有用，影張圖上嚟

出反黑依招?

睇開邊本？網上睇唔係方便啲咩？

師傅啲牛走左未，係咪因為果幾千蚊牛仔所以睇升

呢本ED經濟一週，我一向幫襯實體紙媒，對眼冇咁疲勞，有質感，REIT都會價格波動㗎，注意風險，呢堆嘢中陽光房地產基金係寫字樓收租佬，睇投商業用地嘅話租金有得升，我估㗎咋，瀨嘢唔好屌我，屌師父

其實派息率已經部分反應左邊隻係好野
強國果啲唔好諗，唔怕死可以搏下405，有大行出報告唱好

減持一半call

唔好淨係睇息率
息/股價=息率
股價跌都可以提高息率

我要玩撚死連登仔.jpg

分明師父想燈鳩沈門，仲係追住嚟燈，俗稱「追命燈」

沈門兄弟仲可以去邊
師父睇住個post食
打暗號都唔掂

VicF 師兄，師父琴日話搬離黃埔，仲要新租>3 皮

咁qq牛後日不問價走人算
日撚日轉身 正仆街

師父啲量子熊搵到錢住好啲正常呀，等我查吓佢搬去邊先

823好少時間有4%息，但佢年年加派息，啲股價

改左名，灰二----->沈小二
善用起底工能

沈門post竟然上唔到分台熱門

依家仲想咁紅？
出事啦

依家我地就好似出面個甲由po D甲由咁
師父尋晚講個堆野就好似係甲由藥咁
搞到我地反哂肚

師父好似睇住我地post 黎回

師傅追住黎打

想問下落馬洲係咪即係皇崗口岸？

福田口岸，師兄過去匪區食G飯?

我要玩撚死連登仔.jpg

師傅真係好鍾意put野

real？
有HSBC 牛

唔撚再上香俾個仆街

唔通係師父租咗呢度? 大過3皮租金

租務實錄：維港灣極高層3房 月租3.28萬 (13:53)

【東網專訊】香港置業分行首席聯席董事林佩玲表示，剛錄得1宗奧運站維港灣3房戶租賃成交，獲新租客以約3.28萬港元承租單位。

資料顯示，上述租賃成交為3座極高層C室，3房連工人房間隔，望少海景，實用面積約723方呎，建築面積約954方呎，物業以約3.28萬元獲承租，折合實用呎租約45.4元。據悉，新租客從事銀行業，心儀單位高層景觀開揚，故決定承租。

業主於2010年1月以約380萬元購入上址，現租出享回報率約10.4%。

奧運站附近好多日本人人妻

沈鳩頭大把野

[七一悼回歸]支那賤畜死亡實錄

唔諗錢住先 好傷神
睇post減壓

神解釋

師兄以身犯險入敵陣探路？

認真討論下，假設係大波幅上落市
安全啲係咪一開始買晒兩邊遠，之後食幾百點放一半，溝另外一邊

舉例：20萬本，唔係食格仔，十萬牛十萬
各買1000點
大市升500，放一半牛，用啲錢去溝熊
之後跌500，放一半熊溝牛，不斷地run 落去

假設上落市冇爆邊
有冇得諗？

熊好似郁得快過牛好多

有廿萬，你開張細期，之後扑暈自己

林森池 長短棍 策略

放落牛熊

長棍牛
短棍熊

D名好撚搞笑

然後訓醒發覺冇左兩皮野

你有冇睇過二師兄個post

冇

google完都唔明

理論上唔係一樣咩

已經升左1x%16

岩岩上去完馬場執番幾舊水

$25000三點九大師實戰倉

沈門本多終勝活生生例子

改晒名要慢慢適應下

[quote]改晒名要慢慢適應下
[/quot大師兄改唔改

正。又要打個七一香港淪陷廿周年J
利申：胸奴

大師兄

依家多左好多實戰post

踢波先黎落雨

廿年前，香港淪陷，個一夜都是風雨飄搖。
唉。咁就廿年。香港人越嚟越窮。

廿年前 我先3歲

我1歲

我14碎

邊有可能越嚟越窮，從來都係零如果冇負

9碎歲，想Mk都冇得Mk

廿年前當日落大雨，之後香港冇好過，廿年後都係落大雨

Lm

我地要靠師傅去祖國買返地建立新香港

BTW:有冇人續過BNO？有一年屋企人係床下底拎本未用過嘅BNO出嚟，我先知佢地幾有先見之明

兩年前搞左

舊登有教學, 好方便, 我果時唔洗 countersign

有本未續既BNO

未拎過特區

雨傘之後冇耐我續左，去旅遊台搵bno post

每一年淪陷日都睇一次降英國旗條片，每次一奏god save the queen都好傷心

要搵人countersign

我係15年續個時唔副簽都得，依家基本要硬

已經唔想再睇，唔開電視

果陣仲飲緊奶

公司同事過多幾個月識夠兩年，有BNO 同CPA

舊年我幫個同事副簽，hmpo冇聯絡過我，你吹話2年咪得

當年唔識野冇咪感覺，但依家人越大越傷感，有啲野冇左就冇左

睇下佢幫唔幫手先
原來咁多人都有BNO

飲英屬殖民政府水務署沖嘅奶, 同E + 東工水沖嘅大頭奶粉, 其實你已經有相當感受

去英化，用嚟做集水區嘅郊野公園都就嚟俾支那發展商去起樓

堆5/6/70後飲英國奶水大，但就係賣香港賣得最勁個班，之後同班8/90後講唔捱得，希望呢班人不得好死

我都有未續既bno
仲係我bb仔個樣
但我拎左特衰護照

正仆街黎

賣港都要講本事，我地衰後生連賣嘅資格都冇

唔可以拎多本咩？

冇影響，只要你出國唔好同時帶2本就得，不過有少少智慧嘅日後用bno啦，起碼有事英國領事館會救你，當地冇英國領事館搵英聯邦成員國都會救到你

我地唯一本事就係入左沈門

就好似12蚊買左領匯然後同你講領匯60蚊太貴唔好買一樣

已經比7百萬人叻

講起領匯，多得當年班垃圾短視廢老，樓下街市連豆腐花都冇得食

之後講你班廢青唔捱得，想當年呀叔我……

所以我成日屌鳩我老豆，「仆你個街，你收返以前人工做依家嘅野吖」

通常呢D我都係唔出聲
廢事等間佢搏唔到激死佢

仲有句「食鹽多過你食米」，次次我都用「我食味精多撚過你條柒頭食鹽呀」，之後佢就收聲

有名你叫撚賤

利申持有823

越仆街越賺錢

續bno麻唔麻煩？
如果係本特衰護照就唔撚用

『薪火post』BNO 續期資訊(9) 先睇DOC後問問題

除非你係弱智先會續唔到，睇哂q&a先續基本冇難道

唔夠我講就用輩份大我
你個仆街仔不孝，我老逗鬧我時我都唔敢搏佢嘴

你唔敢搏關我撚事呀，呀爺冇講錯唔代表你冇講錯

我會用「你咁叻，電腦電話有咩問題唔好問我，我廢柴嚟，咩都唔識」，之後佢又會收聲

對屋企兩老唔敢

可以同時有特衰同bno，早幾年bb仔相唔使副簽佢都批左，但好似話而家多人拎就要副簽

贏家

玩曬

就算只係得bno，只要合法留到係英國5年都有得轉bc
唔似其他國籍又要睇交左幾稅，又或者投資左幾多錢，所以英國佬已經俾左幾個碌你，你肯整埋個車身就有得做英國人

我都想回歸呀，但廢青冇技能要靠師傅去做投資移民

大家仲有冇其他地方想移？台灣同新加坡點睇，都係華人文化相對接近

搵機會去打工

識人做ibank會計要由英國回流香港，佢話少左好多工作機會同多人爭左

新加坡啦
台灣，不了。

屌台妹

台妹你當出街食飯好
收做私房住家菜你死撚硬
惡過港女
台妹好多係潮汕福建人後代，又辣又霸道
係日治時教化左，馴左啲
利申:有朋友娶台妹移民，苦不堪言

都係既，之前有d 台妹同學

點解變左移民po

Weekend無市睇嘛

網民選靚港姐 朱千雪「爆冷」拎第一

朱巴

疲倦慣了再沒感覺

好多師兄都改左名，唔認得

FATFAT 始終如一

好多人J緊千雪bb

用app識囡囡仲有冇進行

fatfat 唔屌柒師 恐有辱師門

各位師兄D名改到我以為自己入錯post
不過一見到師父個得戚樣同埋眾多J圖就知到係沈門

今日考n2,好撚驚呀

師父唔知 weekend 做緊咩呢

/|\上香先

去撚左澳門call g巡視賭場

放鬆啲，諗下日本啲囡囡

許多許多⋯俱往矣⋯

J 緊

師傅銀娛好垃圾，一定要睇淡同沽

尋日丁左個叫「里美ゆりあ」，#pink #白虎

藍師兄好淫

金沙

藍師兄識J

大丈夫！

萌大奶

咁星期一又可以祝福

係狗鐵到，開唔到

好多衫唔駛驚

係呢個

我睇有幾套都無毛

...

你之前啲女點約

睇戲最安全

之後食飯

仲未有師傅 啲五行

逢星期六日 都好無意義

呢鑊應該都係上次隻牛之後最接近滅門既一次

里美，整樣G。但好淫。正野

Btw，突然諗到，師父話七月會升。
師父講嘅七月，係新曆七月，定農曆七月？

你覺得條肥鳩清楚自己講緊乜？

師傅個朵係……似係農曆，二師兄上次實戰都係農曆，頂左一個月

咁有救。
農曆七月係新曆八月。
即係就有一個月先爆股災

我聽日問號黑人
佢話農曆七月
小兵話咪七月囉
佢就係度笑 嗱 嘻嘻

條肥鳩應該仲係淡底
有咩理由睇升都仲keep cash

太多淡友俾人夾爆，師傅可能都爆左

啲女肯同得你第一次見就睇戲 一定淫底好易食
通常都有水抽

旺師兄出教學

過往經驗
玩tinder十個第一鋪睇得戲
八個有波餅送
四個都有得抽下手
兩個一個月內有得.....你懂的

⋯⋯

玩得哩啲 你估重係純情乖乖女咩...

岩 係apps識女
就算啲女係認真
你都係永遠抱當食散餐嘅心態 唔會認真

最好食完你快手啲飛我

我做左一日酒店識左個dse 妹妹
好乖，食佢覺得會好內疚

毒撚心態

猩猩個名原來係因為出戲

留名睇甜

準備新po

推爆佢

1001